如果每個英文字母都要配個性別俾佢

A係女

B係女

g應該都係女

C係女

D係男

E都係女

J係男

O係女

穿窿嘅都係女?

u係狗